LOL s10 keep左成季菁英 最後一日跌番宗師 你問我答

瞓唔著

有冇人吹下水

咩英上? 勝率

我就自問操作唔係最top
用蓋倫 茂凱 魔鬥混上去
大概60% wr

自問混分幾有心得

ching接唔接代打??

唔啦 s11 冇乜點玩過

季中最高排位

抵揀柒死 屌你老母臭閪

咁夜仲咁好精神

幾歲?

幾時棄game

而家台服菁英仲多唔多香港人

叫棄左一半，我都唔知點解有d抗拒新野

廿幾

3:7 到2:8掛
有時幾難分咩人

其實菁英同菁英之間都好大差距
打黎打去都係個堆人
開場前見到堆名都大概估到勝負

蓋倫上菁英？
對面場場用葵恩達瑞汎扑頭仔呢d鳩英
再加你p1然後比人住+Jg放生你
同時中下爆線
你點樣上菁英？？

先pick點會簡蓋倫
主要後pick用黎counter 雷雯 ire 個堆

而且上路對線太食角色克制
除非2邊都係食技術嘅鬥士類
如果唔係高端場後pick 優勢好大

但到你counter 人果陣，
人地就ap jg sup都上埋黎

照你咁講
用乜都死啦

不如講下你有咩觀念

咁如果大家都係菁英
支援差咁多
抵輸嘅
不過ap jg sup前期上黎
佢哋失去資源會仲多
eg中下塔皮、龍、dive ad

咪話局局first pick點搞
仲要預埋first pick都比人住
有時仲閪到以為p5一定後pick
點知人地個p5仲後過你

有冇電莖椅

見過對面sup上黎
然後自己下路比人雙殺

s10 黎講
上路除非你打到好大差距
如果唔係影響力都有限

我盡量簡t1 打團有用嘅英 例如茂凱個d
對線輸少當贏 扣tp支援 下路（高端場adc 同 jg最重要）
可以混分絕對唔搏

咁抵輸啦

捉到

1. 簡錯位英
2.簡d 比人counter 都 發育唔會太差嘅英
3. dodge

冇

分享下點樣打達瑞斯呢隻無腦癲狗？

有冇對過職業損手？

但如果counter呢堆鳩英用石頭人唔係仲好d
蓋倫打呢d7 3波
石頭人9 1仲無腦d

佢先pick嘅話
最簡單可以簡汎、葵恩 做counter pick
汎嘅話唔洗心急都得 就算對發育佢後期都係比你秒
葵恩：帶相位，冇腦d就等佢e左先 e拉開距離
距離感保持好 2隻都撚狗咁撚darius

個人喜好啦
我蓋倫對線經驗多啲

米拉

有嘅
不過依家台服冇乜職業損手 active
成日撞到退役 開live個堆： breeze mmd 西門

有冇過韓服玩

有咩id係你唔想見到佢係對面/係自己隊

控線 由得佢推 卡兵線係自己塔前面 等jg 同埋保持自己血量 如果唔係會比人1v2

點睇史丹尼

《王者》星耀V 與 鑽石I 之間來來回回

韓服s 5個陣有玩過下 不過之後冇

自己隊：你不行 、
對面：前職業損手個堆、台服前10個3個上路（個陣次次對都好辛苦、縱夢裏

岩岩紅個陣有睇 覺得有技術又幾搞笑
依家好反感 成日做效果 而且好似廢咗（？

不過迎合觀眾都係台服大勢所趨

D兵到塔底果陣你會比AP JG TOP3夾1

依排有冇阻鳩toyz（矮子娃娃）
可摸耳送佢落去

新手有冇咩上路英推介下 係比較易玩
Thanks

都未開始

S7菁英路過留名
專精辛吉德
自從征服者打真傷之後, 呢隻英過街老鼠左, 坦唔起, 傷又唔夠
基本上本身都好難做到1 MAN CARRY
搞搞下成個系統玩法對呢隻英充滿著惡意
對毒佬有愛

都仲玩到嘅 記得今季有個菁英叫辛吉德意志帝國

演過佢一兩場

石頭人

唔玩啦
30歲
炒下股爬下資產rank好過
發覺炒股心態同爬rank心態完全係一致

都真嘅
玩上去先發現係隻game有咩成就
現實都唔會有咩分別

拎左個背包就算數
又唔係打職業
人老左手腳又慢左,呢點係真
再者新一季改撚到咁, 開隻GAME都唔想開
本身都半棄
冇GAME玩....暫時都係得APEX槍GAME玩下(假日玩家)
不過1條友同單機冇乜分別

聞到酸味，請問你又咩牌？
人地菁英係事實，你就不停講埋d咩無可能，又如何人地點點點既野

其實好柒，憎人富貴厭人貧果類人

呢幾季冇埋實體獎勵
新季改左到依家我都好少開lol
以前壓力大個陣係咁開細帳玩
不過唔好將打機睇太重係真嘅

點酸
上路比人4打1爆線你未見過
就係樓主係菁英先問佢點解決呢種問題
唔通問你呢d下路2打1比人0換2既垃圾仔

你kda 幾多先

龍 塔 ad 半個野區 要咩有咩

咁又真係唔高
我唔會特登keep kda
如果死幫到carry位 其實死數唔太重要

我知呀
通常我比人4打1 兩三次就棄埋高地塔落下路

next game lor
今場輸下場贏返未得
個排隊機制排落就合運氣遊戲
同隊見到咩名多就輸硬
見到咩名多就贏硬
唔岩打未跳GAME重排囉
爬分係咁架啦

下,實體獎都冇撚埋,真係唔知為乜而打
唔通真係拎個牌位黎打下飛機咩溝下女咩
話說我個背包開封都未開
留黎做紀念

s7 好似係最後一季
依家真係得菁英回城用黎喺ng show下

好慘
有開之後冇.....
一係一早唔應該有
度縮到

輸既大部分呢d場
如果有硬方法將呢d西場贏到應該可以帳面多幾%勝率

縱夢裏隻龍獸唔係比人大斬左一刀咩

佢玩得都係好屈
季尾佢同隻好勁嘅jg 雙排係咁贏

除非你係用T1角鬥士(TOP)
係又坦又輸出既情況下CARRY其他廢物
甚至單推魔王及單挑屌打既JAX等等
否則都好難扭得轉

早幾季之前單排冇咁癲,愈改愈要合作,但SOLO GAME講合作,我只能笑出黎

好似話成本太高

咁冇計啦
老老豆豆,我都搵唔到GAME玩下
全撚部變哂手機GAME市場
遲下應該隻隻都好似原神咁,連PS4上面都出現扭蛋
真係到時唔駛點玩GAME

有冇靠菁英食過女

見有d鐘意玩lol既女見你係菁英真係會濕哂主動埋黎

真
唔知點解身邊咁多人玩傳說對決個d

試下先
安裝中
順便裝埋舊版速成方便打字

玩都冇玩過
PC轉手機, 個味都唔係度啦
呢類手機驚係俾D人滿足下慾望既低質產物姐
好簡單一個問題,點解同一個玩法,有PC版唔玩? 仲要PC版係始祖

而家D人係無電腦

手機版操作簡化左好多
變相門檻低好多
我地就快變時代嘅眼屎

甚至係排斥
佢地覺得
PC進化成手提PC
手提PC再進化做手機

等VR一出
我地變桐人

我本身main Fiora Camille同天使
你會玩咩野角色counter佢地？除咗石頭 猴子
同埋想main埋魔鬥有咩野角色要注意？

fiora我會用賽特
卡密兒就茂凱

魔鬥完全打唔到汎、達瑞斯、歐拉夫（除非好廢

main上路
打到鑽1 2就俾人屌打 成撚日爆線
搞到要轉玩坦

石頭加陣T1 op神英打咩都得啦

以前征服者時代用石頭打上面嗰堆應該1同9倒返轉

中學？我聽好多中學生日日話食雞

食雞係pubg wo

呢啲手遊既遊戲體驗真係唔掂
畫面細同埋打機冇實體制撳冇手感都係差啲

藍寶上路而家仲有冇得玩
有冇player靠藍寶上到分

咁一定有嘅
雖然冷門不過其實隻英上限好高
招r跑線tp 同團戰發揮空間都好大

蓋倫而家點出裝 攻速流好似弱左好多

改左裝之後我都未玩過蓋倫

有冇撞過從未失去1 如果佢落力打會唔會爬到mms頭

上路對面未pick你有咩心水英?
係唔係坦比較好?

易大出海妖無腦上分

講緊對面嗰個
利申:ad

有
不過爬得快定慢真係睇運氣

隊友缺坦嘅話坦英ok
平時最好就簡可以錯位嘅英eg 賽勒斯（jg、ap、top）、䲔魚（中上）、卡密兒（中上野）、雷茲（中上）⋯⋯
等對面唔知你想點
如果真係比人counter，可以問中路可唔可以換，因為中上互換其實影響唔大（除非佢好需要跑線收頭）
得嘅話最好搵英雄池差唔多嘅中/野雙排，可以隨時換英

我覺得可以 只係NL屋企都唔差個25萬
佢玩AD堅勁 平時開台又尻叫又睇聊天室都可以carry
咪咪蛋都OK 但係佢少玩鬥士 無咩操作睇

厄薩斯可以用咩打

幾十歲
咁辛若打到頭幾名唔通返去同d細佬鬥打職業咩

搵食啫

不過佢都幾小氣
平時笑笑口
其實好撚記仇

冇你咁勁
我得大師
不過成日娛樂組玩晒jg sup ad
次終呢類遊戲係10人遊戲
太認真好攰

玩過韓服
我覺得上到高分全世界都差唔多
唔覺某地區特別勁
One trick 個班又真係勁

不過風氣都好唔同
支那服唔知點解好多塔龍

我覺得潘森真係冇腦英
點睇

嗰隻係翻牆高手
支那人當然多

Kda睇黎把撚

講句唔好聽輸出死左
你活著同死有咩分別

就算死左
換到龍
換到時間
換到塔皮都值

最緊要係唔好比人拉開等級姐

最初玩驚
唔記得邊個教死都要食兵
屌 後來發現cs唔係唔重要
但太多野比cs來得重要

樓上有條傻仔比人4捉人發爛渣
屌 玩呢住驚 嬲已經輸左

人地4捉1
呢個係團隊遊戲
太多人要英雄主義

4捉1 你jg ap ad開心農塔 cs
刷對面野區

你最多咪死1次
驚咪插多幾隻眼
最差咪唔要cs只要exp

同埋牌位講你average 能力
輸一場但我有自信贏返返黎

樓主覺唔覺犽宿呢隻英技能組比其他英雄強

容易做倒更op既操作

痴撚線

當遇上one trick 潘林
你應該唔會咁講

其實有腦無腦英
都係個個問題
你能夠幾準確睇到自己
幾時能上
幾時不能上既問題

通常one trick 個種極限會令人意外

呢個勁撚好笑可以pin起佢

雷雯、犽宿、ire個堆英嘅技能組上限好高 （當然下限都好低）
不過我又唔會覺得技能組特別勁（可能對遠攻英係），只係更加靈活多變，而且都幾多英counter佢
outplay 啲montage 大部分都係個幾隻英

有冇考慮讀翻個電競系學士？

其實我覺得大部分上路英技能組其實好簡單（全部指定技咁滯），操作上真係唔難
玩家之間差別主要係換血時機、兵線理解、支援意識

講冇腦蓋倫應該贏曬
對唔住我玩冇腦英

darius、石頭人、克雷德、蓋倫都幾易打
對操作有信心可以玩有位移嘅（賈克斯、ire、犽宿），玩得好真係撚狗

我反感係佢反應太做作
以前我有日日追佢精華

係嫁,唔係點會話台服垃圾

隻英觀眾鐘意睇
大陸吸引觀眾係咪都話自己「國服第一男刀」，標題用曬「2級滿血一套秒殺」個啲。

冇
好似個個都唔關做電競選手事（？

而且我覺得電競選手真係要搵到食係要菁英中嘅top1%，如果唔係就讀專科比較有前途

已經退坑好耐
有期開個直播黎睇
見到D塔血厚到ON99
以前覺得20-25分鐘一場都覺得耐
依架好似變到平均30至40分鐘1場?

依家好似反而快咗喎
4龍、、預視者、塔皮錢全部加快遊戲進程

支那惊唔翻支那打峡谷之巅 抵啦

用混分坦對線打好撚慘 加埋依家patch aatrox直接登埋頂

有啦

支那都係咁多地雷
全世界水平都係咁
不過感覺人地個pool比台服多好多
唔會咁易撞人

新patch我都唔熟